
# Search engine

Author: Alexander Myasnikov

mailto: myasnikov.alexander.s@gmail.com

git: gitlab.com/amyasnikov/neural_network



### Цель

Есть прототип нейронной сети распознающий рукописные цифры (gitlab.com/amyasnikov/neural_network)

Хочется попробовать распознование объектов на фотограции

Для этого нужно собрать датасет с изображениями и описаниями



